[十月新番] 無限住人

日本江戶時代的1792年，擁有不死之身的劍士萬次，發誓殺一千個惡人來贖百人斬的罪。遇到身負血仇的孤女凜後，他決定幫助其報仇。一路遭遇凜的仇人「逸刀流」，旨在剿滅逸刀流的幕府密探「無骸流」以及其他種種勢力或個人。
STAFF
原作：沙村広明『無限の住人』（講談社「アフタヌーン」所蔵）
監督：浜崎博嗣
シリーズ構成：深見真
キャラクターデザイン：小木曽伸吾
美術監督：工藤ただし
色彩設定：篠原愛子
撮影監督：増元由紀大
3DCGディレクター：市川孝次
編集：長谷川舞
音響監督：清水洋史
音響効果：武藤晶子
音楽：石橋英子
アニメーション制作：ライデンフィルム

做左兩話都冇人開POST
因為幾血腥支那冇買，巴哈都冇買
得字幕組做，有繁中:

將就住先

下又新番 唔係動畫化過喇咩

呢套好正...

好似係重製?
十年前果套我冇睇

以前配音好啲

海馬配音

點解殺個下會閃畫面
睇列有啲頭暈
同埋剪接好有新房feel 個人幾like

果時果套係OVA黎？

冇睇漫畫..睇過舊版動畫
但唔記得晒劇情
聽講新版有24話?

睇過舊動畫，記真麻麻，除左首主題曲

睇漫畫啦~~漫畫好好睇的~

劇情跳咁快，打鬥又唔夠漫畫流暢
同埋OP係咪英文歌嚟江戶時代故事用英文歌

睇下佢本布拉德哈利的馬車，再望下15歲個女仔同新屋嶺

淨係有津田叔已經要睇

漫畫唔係太接受到個畫風
好多人話神作.
都想了解下

漫畫真係神作，唔慣畫風可以試下揾佢啲短篇睇睇先
頭幾場戰鬥簡單少少，每人出幾刀就打完，之後戰鬥會多啲轉折

我覺得佢好似畫得好亂
感謝睇埋手頭上個d 再試下

其實男主點解次次都要玩counter...
說好的百人斬係俾人斬完先輪到佢斬人?
佢既刀術太廢, 所以只能夠搏對手輕敵, 先有機會贏?
除左d雜魚之外, 有冇1次佢係能夠正面贏到人...

佢只係屈不死，同埋漫畫其實都悶

斷頭或斷雙手佢都死啦, 不死身呢點吹大左...

有冇諗過係d對手太勁
二黎佢成件衫都係刀

佢有被人捉過嚟研究，最後又走甩咗
基本上佢係智力型，武力只係中上

有H漫?

最多叫小聰明喇，成日中伏
靠偷襲先同爆炸頭打成平手真係恥辱嚟

呢套係咪木村做過個套？

佢係百人斬之後先有不死
有不死之後鳩打，加上對手都好撚勁，所以成日都俾人斬到仆街
你想像你開掛打機，都冇咁認真啦

今季叫好架喇

係呀
真人版都幾伏

不過第1集冇講咩事，就睇住條女比人分屍，要上網查返咩事先知

飛咗好多

你話斬果下之前，插返d記憶講下咩事比人斬都好丫

本身冇諗住睇
見你地話有海馬份 立即支持

就係睇完都唔知套野神向邊
搞到我抗拒左

神在畫功/分鏡一流，暴力美
有時間睇吓頭幾本

Im

漫畫真係神作嚟

男主戰力排到入套野top10?

次次贏都靠偷襲, 甚至要靠條女做坦, 自己係後面訓緊地輸出
個咩八百比丘(神明?)又話佢係最強護衛, 大把人強過呢個最強即係點..

要斬斷不死

正常打Top20都未必入到，不過男主上下限好大
經常卒仔都唔夠打，但係逸刀流大佬好辛苦先做到嘅戰績，佢又做到
男主強度會因劇情而變
反而一眾配角嘅個性/武器/招式都幾好J，戰力又唔會忽高忽低

需要龍血

今集好唔掂WO，鏡頭閃到唔知JM9
明明乙橘姐嘅打戲係全書最好J，極大浪費

BTW我都好中意桑島，但能登配夾好多

條友咁撚廢 次次都用同一招偷襲

遇到打喪屍會補到刀既人 佢就仆街

動畫節奏咁鬼快，趕頭趕命咁

敵人已經知道咗萬次係不死身，佢已經冇得再扮死偷襲
跟住落嚟打鬥會多啲轉折

全劇最強劍士 打鬥有啲差

投降輸1半ok? 連個女人都唔夠打, 唔好諗報仇啦..

個女人係全套漫畫最勁

不論天津定萬次都傷唔到哩個女人
外掛黎

馬車真係睇到好sad

戰鬥畫風我覺得幾正
畫圖流暢 爽快 畫面有電影感

伏到喊
完全唔知睇左d乜

睇無限食女笑返

尋晚睇新果集，一開頭都有d一頭霧水
去到後dd先知講返以前

好多血好正

爆炸頭威返次一打二都贏

百琳>>>慎繪

臭g

啱，槙繪有劍士唔做去做雞，正臭g

第十集 獸

已經棄咗番嘅巴打記得睇埋今集先，百琳姐個人回

屌原來我有開過post
棄咗好耐又冇人討論唔記得咗

慘
半年番播頭幾集已經冇晒人睇

個劇情唔太得 我睇到第6.7 集已經無癮 集集布局都差唔多 單元劇 點睇落去

本身d大網仲停更左成個月, 女主要成長唔係唔得, 但好有限, 唯1期望係個男主有實力有表現, 點知次次都負責俾人斬同靠死好命贏

男主都已經夠屈機
要佢再好打過其他人，咁佢不死就冇意思

依套野d反派先係主角 全部都有血有肉

真 識睇一定睇佢地鬼打鬼

個頭開邊/斷頸咪1樣死, 所謂既不死係癒合強化ja,
斷手斷腳仍然係斷手斷腳, 要自己執黎駁架,
執唔切俾人削人棍咪又係死, 相信佢之前咩百人斬根本真係斬d雜魚

印象中睇過有原作撚講主角本身實力係超勁
不過有左不死身就冇再認真
要故事推進到某個位先會見到佢真正實力

下，睇d人互動個種黑暗人性好撚正wor個個角色都立體描寫，好豐富，集集都有唔同人睇

終於做到改臟肢儀，動畫節奏緊湊啲又幾好睇
偽一同吐鉤群勁撚到

呢篇唔係有瞳阿頂唔到，悶到嘔

文戲多過打鬥，係拖得耐咗
不過睇步蘭人走火入魔都幾好睇，最尾混戰又係世界級